警告!!!!!!以後都唔可以讓路比消防車

因為消防同狗合作左之後會一起行動,如果係示威緊既時候放消防車入去,狗車會有好大機會跟後面沖入示威人群
分分鐘運十幾隻畜龍入去從內部打散示威者.
老實講,示威者放既火好多時候都好細,唔需要消防出動
講到ＦＩＲＳＴ ＡＩＤ 示威者入面都有唔少
所以根本就無消防既需要，所以以後唔好再讓路比消防了

ＰＵＳＨ

拉

推

P牌第一個post？ 下次加油

NOW：警方與消防處就示威活動行動訂立協定

now新聞報道 可信程度幾高

點解？

咪用別人的性命來報復警察啦

我問你有幾多次你見到係消防入去係救人，十次有九次都係入去救細火
救護車幾時都係單獨入去救人，你有幾可會見到消防後會有救護車
係真係有人傷都係叫左救護先而唔係消防

警方表示，在新協定下，當警方需要消防處支援，會要求消防處提供滅火、先遣救護等服務
係警方要求啊
依家下下見到消防都讓路，下次班狗話示威人群要消防支援，跟住就開左一條車路出黎
你地班人唔係未見過一車畜龍可以嚇走幾百人下話

你咪同消防，救護等再開條戰線

消防和救護都唔順氣啲警察

長大下啦

仲有，幾次大火燒店鋪，都在民居附近，仲响老人院旁，我係非常唔同意咁樣火舞間。

經驗證明，死人係啲煙焗死人，你亦永遠唔知裏面有冇爆炸品，整幢大廈都可以燒到變成危樓。

啲狗亦可以借前線隻手，燒死幾個平民，嫁禍比示威者，太容易做了。

緊急文宣

算吧啦你地，分化完消防又分化FA，總之無限LOOP

詳情入呢個post

NOW：警方與消防處就示威活動行動訂立協定

收皮啦,唔會比你帶到風向

一定讓 風向狗收皮